話收咗錢班撚樣出嚟，依家死咗兩個人啦！！！

身邊有幾個仆街廢老話第一個烈士係收錢，依家出現第二個啦！收錢收錢！屌你老母！！

認住呢班禽獸仆街落地獄

冇撚得溝通架
佢地又會話收安家費架

冇得溝通咪屌撚爆佢

點解張相唔出埋名，等全世界都知

sor，睇到啦

支持出名貼街招

起完你底我只可以講句屌你老母！之後block鳩你條撚樣！

（show blocked user：天生我才必冇用）

話收錢班撚樣
你而家出黎開個價
死俾我睇
肯去死籌旗俾你又點話

冷血

係公司啲畜牲

相由心生真係好撚岩

廢老思考模式: 一定係收咗錢，唔係收咗錢就一定係被人洗咗腦/ 比人利用

祝佢地百病纏身生梅毒生花柳生cancer屙血世世代代都落地獄飲滾油

收錢洗腦對佢地來講係萬能key, 因為完全唔洗思考就可以答

中撚哂毒話你返你中毒就最叻

淨係識得講收錢收錢

我俾錢班藍屍廢中廢老睇下有無人肯為撐警送中死 on9

就係囉，錯撚到極點死撐不特止仲要冷血

班冚家產藍絲狗就收錢

啱啱先又屌完兩個廢老

因住收尾嗰幾年呀屌你老母